吹冧西九港珠澳集氣區#1

推到完場

同連燈仔對沖實贏

集氣

最緊要風速過280公里

到時得200公里就吹冧左 都唔知點解釋好

依家跌哂watt啦屌

燈撚完未
垃圾風咁都吹唔斷

垃圾風

推

個風幾時會最近條橋

頂住
條橋

燈到可以比政府認叻話啲建築可以頂到超級颱風

咪係
政府基建邊有咁易出事

留名集氣

高鐵死機會大d